3hk 4.5g全速 sales入

6月完約
8gb/真無限
請出招

有冇續約plan